% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\

\cherAdherent{\civDest},\\

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable car cette facture a déjà été réglée \hbox{directement} à votre professionnel de santé.

Nous vous invitons à vous rapprocher de ce dernier pour obtenir le remboursement correspondant.\\

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    
    \edToAddrList{DADDR}
    
    \cartoucheAdhDate{%
    Dossier suivi par : \NOMUSER \\
    \No Contrat: \NUMCTR\\
    \ifdefined\NUMABA
    	\No Adhérent: \NUMABA\\
    \fi
    Objet : Facture déjà réglée au praticien \\
    }{\datecourte\today}     
}
